大白田兩位民主派係咪男人黎架，一人一邊都渣爆郭芙蓉對波啦

大奶

估到你開post

有好多唔知咩人出黎叫人投3號，明明傾好晒投2號

圖

唔係離開咩

正想講

突發! 大白田西區比何卓威累撚死, 民建聯種票蓉贏咗

不推薦何卓威

唔好咁核突啦 please